情侶過左熱戀期同之前有咩唔同

同男朋友過左半年幾熱戀期之後
依家嘈多左
大家鬧交時嘅態度越黎越差
感情越黎越傷
開始覺得好難磨合
但又唔捨得放棄

嘗試下主動搵返對方 嘈完之後唔好咁冷淡

條jer大左

溝通好緊要
大家發脾氣都唔好嬲咁耐 唔好高估對方嘅忍耐能力

有咩不滿直接叫大家講出黎啦
唔知對方諗法而keep住一齊好難長久

行街時碌鳩同條女個蘿柚會冇咁貼

磨合容易既話盲唔叫磨合
有得磨好過冇得磨呀

你諗下對方係咩性格, 你又係點樣既性格
好多時硬碰硬只會令關係變差.
係鬧交時站係對方立場諗下
雙方好好溝通, 嘗試互相理解, 再妥協.